{"domain": {"message": "Site Notlar\u0131", "description": "site notlar\u0131 i\u00e7in isim"}, "optionPadding": {"message": "Dolgu (Padding)", "description": "padding option"}, "close": {"message": "Kapat", "description": "Close text"}, "whitelist": {"message": "Beyazliste", "description": "whitelist"}, "general": {"message": "Genel Notlar", "description": "genel notlar"}, "disabled": {"message": "Kapal\u0131", "description": "disabled yaz\u0131s\u0131"}, "optionNotificationBadgeColor": {"message": "Bildirim \u0130\u015fareti Rengi", "description": "notif badge color option"}, "optionNotificationBadge": {"message": "Bildirim \u0130\u015fareti", "description": "notification badge option"}, "tab": {"message": "Sekme", "description": "Sekme yaz\u0131s\u0131 (sekme say\u0131s\u0131n\u0131n yan\u0131nda g\u00f6z\u00fck\u00fcr)"}, "optionTextColorLight": {"message": "Metin Rengi (A\u00e7\u0131k)", "description": "font color light option"}, "cancel": {"message": "\u0130ptal", "description": "Cancel text"}, "optionThemeDark": {"message": "Koyu", "description": "dark theme"}, "yes": {"message": "Evet", "description": "Yes yaz\u0131s\u0131"}, "optionBGEnabledMode": {"message": "A\u00e7\u0131k + Arkaplan", "description": "enabled + background option"}, "optionPrivateBrowsing": {"message": "Gizli Gezinti i\u00e7in Site Notlar\u0131", "description": "Private Browsing option"}, "optionFont": {"message": "Font", "description": "font"}, "optionHeight": {"message": "Metin Kutusu Y\u00fcksekli\u011fi", "description": "textbox height"}, "no": {"message": "Hay\u0131r", "description": "hay\u0131r text"}, "newNote": {"message": "Yeni Not Ad\u0131:", "description": "New note prompt"}, "optionFontSize": {"message": "Font Boyutu", "description": "font size option"}, "deleteNote": {"message": "Notu silmek istedi\u011fine emin misin:", "description": "Delete confirmation"}, "optionDefaultDisplay": {"message": "Varsay\u0131lan G\u00f6r\u00fcn\u00fcm", "description": "default display option"}, "optionThemeLight": {"message": "A\u00e7\u0131k", "description": "light theme"}, "optionCustomFontCSS": {"message": "\u00d6zel Font CSS", "description": "custom for css option"}, "optionFontSansSerif": {"message": "Sans Serif", "description": "Sans Serif font option"}, "optionLTR": {"message": "Soldan Sa\u011fa", "description": "Left to right direction option"}, "optionBulletEnabledMode": {"message": "A\u00e7\u0131k + Maddeler", "description": "enabled + bullets option"}, "optionTheme": {"message": "Tema", "description": "tema se\u00e7enekleri"}, "optionFontCustom": {"message": "\u00d6zel", "description": "Custom font option"}, "optionTextDirection": {"message": "Yaz\u0131 Y\u00f6n\u00fc", "description": "direction option"}, "optionSubdomainsMode": {"message": "Alt Aland\u0131 Modu", "description": "subdomains mode option"}, "switchThemeDark": {"message": "Koyu temaya ge\u00e7", "description": "theme switch button title text"}, "extensionDescription": {"message": "Not tutmak i\u00e7in ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funa buton ekler", "description": "Eklentinin tan\u0131m\u0131"}, "blacklist": {"message": "Karaliste", "description": "blacklist"}, "export": {"message": "Notlar\u0131 ve Ayarlar\u0131 D\u0131\u015fa Aktar", "description": "export button"}, "optionFontSerif": {"message": "Serif", "description": "Serif font option"}, "extensionName": {"message": "Note Taker (Not Tutucu)", "description": "Eklentinin ad\u0131"}, "optionSubdomainsBlacklist": {"message": "Alt Alanadlar\u0131n\u0131 Yoksay", "description": "ignoring subdomains"}, "optionTextColorDark": {"message": "Metin Rengi (Koyu)", "description": "font color dark option"}, "optionPopupShortcut": {"message": "A\u00e7\u0131l\u0131r Pencere K\u0131sayolu", "description": "popup shortcut option"}, "search": {"message": "Ara", "description": "Search bar palceholder text"}, "ok": {"message": "TAMAM", "description": "OK text"}, "optionBulletMode": {"message": "Maddeler", "description": "bullets option"}, "settings": {"message": "Ayarlar", "description": "Settings button title text"}, "url": {"message": "URL Notlar\u0131", "description": "URL notlar\u0131 i\u00e7in isim"}, "optionWidth": {"message": "Metin Kutusu Geni\u015fli\u011fi", "description": "textbox width"}, "optionBGColorLight": {"message": "Arkaplan Rengi (A\u00e7\u0131k)", "description": "background color light option"}, "enabled": {"message": "A\u00e7\u0131k", "description": "enabled yaz\u0131s\u0131"}, "optionSidebarShortcut": {"message": "Kenar \u00c7ubu\u011fu K\u0131sayolu", "description": "sidebar shortcut option"}, "openNewTab": {"message": "Yeni Sekme A\u00e7", "description": "Open in new title text"}, "default": {"message": "Varsay\u0131lan", "description": "Varsay\u0131lan yaz\u0131 tipi"}, "optionRTL": {"message": "Sa\u011fdan Sola", "description": "Right to left direction option"}, "optionBGColorDark": {"message": "Arkaplan Rengi (Koyu)", "description": "background color dark option"}, "switchTheme": {"message": "A\u00e7\u0131k temaya ge\u00e7", "description": "theme switch button title text"}, "optionSubdomainsWhitelist": {"message": "Alt Alanadlar\u0131n\u0131 Zorla", "description": "enforcing subdomains"}, "optionURLParams": {"message": "Site Notlar\u0131 i\u00e7in URL Parametresi", "description": "URL Params option"}, "optionTabs": {"message": "Sekme Say\u0131s\u0131", "description": "tabs option"}, "optionFontMonospace": {"message": "Monospace", "description": "Monospace font option"}, "optionBulletTypes": {"message": "Madde Tipi", "description": "bullet types option"}}